<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bios on Simone Felber - Mezzosopran</title>
    <link>http://www.simonefelber.ch/bio/</link>
    <description>Recent content in Bios on Simone Felber - Mezzosopran</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-ch</language>
    
	<atom:link href="http://www.simonefelber.ch/bio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Studium</title>
      <link>http://www.simonefelber.ch/bio/01_studium/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.simonefelber.ch/bio/01_studium/</guid>
      <description>Ersten Gesangsunterricht erhielt SIMONE FELBER (*1992) während ihrer Zeit am Gymnasium. Nach abgeschlossener Matura mit Schwerpunktfach Musik, nahm sie 2011 das Vorstudium an der Hochschule Luzern – Musik bei Prof. Barbara Locher auf. Im Sommer 2015 schloss sie den Bachelor of Arts in Music ab und studierte anschliessend im Master of Arts in Musikpädagogik bei Barbara Locher. Diesen schloss sie im Januar 2018 mit ihrem Masterprojekt «Uslegeornig» ab. Meisterkurse bei Evelyn Tubb, Rosalba Trevisan, Malcolm Walker und Edward Rushton ergänzen ihre Ausbildung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jodel</title>
      <link>http://www.simonefelber.ch/bio/02_jodel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.simonefelber.ch/bio/02_jodel/</guid>
      <description>Simone Felber hegt eine grosse Faszination für die Klangvielfalt des Naturjodels in der Schweiz. Neben dem Hören, Transkribieren und Lernen alter Naturjodeltondokumente besucht sie regelmässig verschiedene Naturjodler in der Schweiz, um den einzelnen Klangfarben nachzugehen. So nimmt sie unter anderem Unterricht bei Bernhard Betschart (Muotathal).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unterricht</title>
      <link>http://www.simonefelber.ch/bio/03_unterricht/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.simonefelber.ch/bio/03_unterricht/</guid>
      <description>Das Jodeln wurde je länger je mehr zu einem festen Bestandteil ihres künstlerischen Schaffens. Mit Simone Felber’s iheimisch (Adrian Würsch – Schwyzerörgeli, Pirmin Huber- Kontrabass) geht sie auf eine Reise der Klangerforschung - neben traditionellen Tönen entwickelt das Trio ihre eigenen Klänge. Gemeinsam mit Benjamin Rapp leitet sie den Jugendchor jutz.ch. Ihre langjährige Chorerfahrung beim Luzerner Ensemble molto cantabile (Leitung: Andreas Felber) und dem Collegium Vocale zu Franzsikanern Luzern (Leitung: Ulrike Grosch) gibt ihr die Möglichkeit, auch chorische Stimmbildung zu geben.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>